{
  "Chinese": "中文",
  "English": "英文",
  "BorrowFlexibleRateLoan": "灵活利率贷款",
  "qepayment": "定量宽松支付",
  "AdjustThePledgeRatio": "调整质押比例",
  "borrowing": "借款时可以调整贷款价值比！",
  "StartBorrowing": "开始借款",
  "Collateral": "抵押品",
  "EnterAmount": "输入金额",
  "IWantToBorrow": "我想借款",
  "CurrentLTV": "当前LTV",
  "InitialLTV": "初始LTV",
  "MarginCallLTV": "保证金催缴LTV",
  "LiquidationLTV": "清算LTV",
  "AnnualizedInterestRate": "年化利率",
  "NetAnnualizedInterestRate": "净年化利率",
  "EstimatedHourlyInterest": "预计每小时利息",
  "LiquidationPrice": "清算价格",
  "IHaveReadAndIAgreeTo": "我已阅读并同意",
  "Novai Loan Service Agreement": "Novai借款服务协议",
  "and": "和",
  "NovaiSimpleEarnServiceAgreement.": "Novai简单赚服务协议。",
  "Demand Deposit Loan": "活期存款贷款",
  "Borrowed Assets Can Be Used For Investment To Achieve Higher Returns": "借入的资产可以用于投资，以实现更高回报。",
  "Repay at any time": "随时还款",
  "No handling fees": "无手续费",
  "Simple Earn (Flexible) assets can be collateralized in Flexible Loan": "Simple Earn（灵活）资产可以作为灵活贷款的抵押",
  "Ongoing Orders": "进行中的订单",
  "Asset Overview": "资产概览",
  "Sort by LTV": "按LTV排序",
  "Sort by time": "按时间排序",
  "Total Liabilities": "总负债",
  "Pledge amount": "质押金额包括当前的本金保证币奖励",
  "Pledge Rate": "质押率",
  "Annualized interest rate": "年化利率",
  "Margin Call Pledge Rate": "追加保证金质押率",
  "Net annualized interest rate": "净年化利率",
  "Liquidation Pledge Rate": "清算质押率",
  "Liquidation Price": "清算价格 (USDT/TRX)",
  "Repayment": "还款",
  "Adjusting the pledge rate": "调整LTV",
  "Borrow Now": "立即借款",
  "Please enter the deposit quantity": "请输入存款数量",
  "please choose": "请选择",
  "NovaiSimpleEarnServiceAgreement": "Novai Simple Earn 服务协议。",
  "RepaymentText": "还款",
  "RepaymentTitle": "是否确认还款{Data}?",
  "Confirm repayment": "确认还款",
  "Total repayment amount": "总还款金额",
  "Available assets": "可用资产：",
  "Total liabilities": "总负债",
  "Remaining liabilities": "剩余负债",
  "Pledge ratio after repayment": "还款后的质押比率",
  "Quantity of returned collateral": "返还抵押物数量",
  "Adjust the pledge ratio": "调整质押比率",
  "Increase the collateral": "增加抵押物",
  "Mortgage amount": "贷款金额",
  "Initial Pledge Rate": "初始质押率",
  "Loan successful": "借款成功",
  "Loan Failure": "借款失败",
  "Repayment successful": "还款成功",
  "Repayment Failure": "还款失败",
  "Low Risk": "低风险",
  "Medium Risk": "中风险",
  "High Risk": "高风险",
  "Enter Amount": "输入金额",
  "Connect wallet": "连接钱包",
  "Balance": "余额:",
  "Disconnect": "退出",
  "connect to": "连接到 {chainName}",
  "and confirm": "并确认",
  "Please enter the correct amount": "请输入正确的数额",
  "Please enter the correct loan amount": "请输入正确的借款数量",
  "footer": {
    "footer_subtitle": "Novai Chain 是新一代 Layer1 AI公链。",
    "About_Us": "关于我们",
    "Privacy_Policy": "隐私协议",
    "Terms_of_Service": "服务条款",
    "Services_&_Support": "服务与支持",
    "Medium": "Medium",
    "Contact_Us": "联系我们",
    "Resources": "资源",
    "Whitepaper": "Novaichain 白皮书",
    "Introduce": "Novaichain 介绍"
  }
}
